史上最恐怖犯規？歐聯外圍賽驚現「雙腳穿心腿」！

周二歐聯外圍賽資格賽上，匈牙利聯賽冠軍維迪奧頓（MOL Vidi FC）主場迎戰盧森堡冠軍F91迪德朗日（F91 Dudelange），首回合作客1:1逼和對手的維迪奧頓，周二回到主場戰至58分鐘已錄得2:1領先，只要將賽果守到完場就能晉級。然而急切追和的客軍，法國籍守將Bryan Melisse於下半場補時四分鐘，上演了堪稱「史上最糟糕犯規」的一幕，最終被球證紅牌趕離場。

據了解，主角Bryan Melisse一直在低組別聯賽效力，事發時他起腳踢了皮球後，並沒有放下雙腳，反之突然向跑來追波的敵方球員Mate Patkai施以「雙腳穿心腿」，徹底地將帶有鞋釘的球鞋，踩在對手的肚子。後者被踩後隨即倒地面狀痛苦，球證亦立即當機立斷出示紅牌將Bryan Melisse趕離場，最終這名惡人效力的F91迪德朗日，亦以總比數2:3落敗無緣晉級。

好撚痛

henry?

Evans同迪莊有傳人了

騰空咁勁
Rider kick咁款

邊夠拉狗恐怖

呢下其實難度唔低
食過夜粥

迪莊接班人，阿朗素要害怕了

無睇過迪莊

拎人黎卸力

做乜撚嘢
就咁睇都只係皮肉之痛，當時可能痛一陣，返去就瘀果d。

但係為左人地一陣痛就俾人紅牌是咪on9

去曼聯換對手拎黃牌

型呀麻

連登仔打字都痛過佢啦

好型

又係斷腳先比牌啲on9邏輯呀？

不如你試下比我著釘鞋踩落你個肚度？

我ok

ching M底定有練過金剛罩？

踢過波就知 有腹肌嘅話唔會痛得去邊

踩我條j ok?

我平時搵開yoyo

咁多文盲

yoyo係玩後面

真，我試過 唔痛

屌你，凌空解完圍，之後極速修正變雙腳打橫，再穿心腿

鬥心

唔係踢到波先，條友撞埋黎咩

呢一下難度好高

食過夜粥

其實好順勢

八神

少林足球

似係唔想撞埋去所以搵腳頂住

呢下好似金D
成個人向後左

幾好腳法

話左力加總係會係球場做出D 出人意表既行為出黎架啦

條𡃁仔踢過草場 / 打過交未架

強雄，你教打波定打人呀

下次係咪要驗埋傷先可以俾牌

原來佢係八神

人地話個球員on9一時意氣就比人紅

你地on9唔撚識中文就以為人地話鳩球證亂比牌

唔識字唔好出來柒丫

功夫足球

睇個勢伊巴都唔夠佢打啦

施丹*改

其實用唔到力，原地佢凌空左，史上？

呢個勁喎 跳到上九樓咁高
踢完波仲夠時間踢埋人

佛山無影腳

痛就一定痛
但有幾恐怖
死獌狗收人山個啲先叫恐怖啦

一鳩樣

放暑假

有幾恐怖？
嚴重呀樓主

有條友又係叫伊巴

其實個動作好多餘

唔算恐怖，起碼無收人山

點解隻重心腳可以提起
咩力黎

條友有無事

條友仲要發力踢多踢
仲要咁撚串咁走

仆街死終生停賽啦
比我係受害人既隊友真係郁撚左佢

係，呢下似借人卸力多過想踢人

Nigga 都係生蕃

黑哨

我意思係話條友為左踢人拎左紅牌唔抵，因為條友當陣時都係痛一陣

成日話中波先唔算foul既忽然球迷去曬邊